3年前個個都講佔中 3年後個個都幫緊政府打工

屌你老母

3年前嘅9月
個個大大聲聲屌政府
支持仆中

3年後嘅9月
我聽得最多就係
我去考督察呀
入境請人喎海關請人喎乜乜77
乜撚野公務員人工高褔利好
大把大公司都出得起高人工差在你有無本錢升上去姐

屌你做人做到咁撚無志氣死撚左去算啦

呢班友陷家產黎
幫政府打工幾好呀

搵食要緊

我要做政府隻狗

志氣當飯食？
好彩當初無屌過政府

無屌過你覺得好彩？

冇抵觸
佔中原意係想改善政府、選舉制度
打政府工都係服務政府，為公共事務出一分力
同埋公務員係中立

你地屌完 宜家點？

關你撚事？

佔中同做公務員有咩關係？

講得啱

收皮啦 有幾多個原意係咁啊

愛國愛港

都無人記得啦
摩天輪都無人記得lu

係咁架啦 所以以後都廢撚事理政府點衰呀咩民主呀抗爭呀 講錢最實際

if

If you can't beat them, join them

個個入到去咪hea做 返工等放工 之前個post仲話實際工作時間得幾個鐘 改你老母

打政府工都係服務政府，為公共事務出一分力
咁你都講得出口
有無d想嘔

唔計黑警
做公務員=唔支持民主/撐共？
個關係係邊

多d後生仔入去做
莫忘初衷咁做落去
廿年後香港就會脫離中共嫁啦
滲入政府部門根本就係必做
唯一問題係滲透者以後仲會唔會支持本土咁解